個人念舊其實幾辛苦

對於過去好難放得開
佢地已經自己有自己happy
但我仲一直留戀緊過去
因為以前而喊 翻唔到轉頭而惋惜
去到邊都會念翻起以前開心既回憶
但已經物是人非 昔日感情如何留住
呢啲係咪叫念舊 我唔知

真
同女嘈左，飛去韓國搵佢，佢又唔肯見我
依家一個人係酒店飲悶酒

點解嘈左

我嚴重到連對舊死物都有感情唔捨得，何況係舊情人．．．．．．

去到任何地方 任何相似情節
甚至一個人安靜嘅時候
我都好似中槍咁定咗係到
然後思緒就不停向後走
過往回憶就好似走馬燈咁
叫都叫唔住 好痛但又念念不忘
好想永遠停留係果一刻